點解獨身主義既男仔要俾人話係gay

唔同異性拍拖獨身得罪你咩
做乜咁八怪人地鍾意男仔定女仔
唔比人兩樣都唔鍾意，選擇獨身架

咁你真係gay嘛

但我對現實既所有野都失去興趣
唔想同男女有任何關係

但係你都係gay喎

天佑巴打 幾時再出囝囝圖

今晚就

原來樓主無死

幾時share gv先